有冇人想一齊寫生

好想每星期抽時間寫生但係一個人怕堅持唔到好耐，有冇同好

無論係想交流畫畫/寫生心得
定係想出黎一齊畫畫，都冇所謂
有興趣就加我telegram啦

去邊到寫？

隨便啦，去到邊都有野畫

最緊要就腳

我畫得唔係好靚 又慢，但身邊真係冇啲相同興趣既朋友

洗唔洗買d咩器材
其實之前都想試下
不過唔敢同埋唔太識畫實物

畫簿，筆，擦膠
隨心畫

啱啱開始畫水彩 身邊一樣冇人鐘意畫畫

樓主post d 畫上來睇下先啦